溝女最柒既經歷

小弟作為小毒撚溝女都唔知柒左幾多次
不能盡錄
其中一次係約人出街果日無啦啦好大雨, 仲同佢出去食野
兩個人濕曬咁入餐廳, 唔洗講食完之後即刻俾人Friendzone

唔關你事架喎

見落雨仲唔即刻閃入商場？你去郊外？

係去之前已經落緊, 個女仔問我仲去唔去好
我話去

抵啦，搵個商場唔駛淋雨，食完咪算囉

第一次同女出街，帶佢去下白泥睇日落，當時夏天 唸返都覺得柒 好對你唔住

應該係個心度係咁屌尻我地

條女鍾意你就唔係柒架啦
溝到就叫浪漫

寶寶同你講冇落雨你都會俾人fdzone

係佢樓下叫佢落樓表白
點知原來佢屋企係望到我等佢個位

溝仔最7經歷講唔講得